止蝕師仲唔出嚟認屎認屁？！

止蝕師 勁定 Strong Hold 師勁

花生師表示花生就食曬

strong止蝕師勁D